\section<presentation>*{\appendixname}
\subsection<presentation>*{Weiterführende Literatur}

\begin{frame}[allowframebreaks]
  \frametitle<presentation>{Weiterführende Literatur}
    
  \begin{thebibliography}{10}
    
  \beamertemplatebookbibitems
  % Anfangen sollte man mit Übersichtswerken.

  \bibitem{Autor1990}
    A.~Autor.
    \newblock {\em Einführung in das Präsentationswesen}.
    \newblock Klein-Verlag, 1990.

    
  \beamertemplatearticlebibitems
  % Vertiefende Literatur kommt später. Die Liste sollte kurz sein.

  \bibitem{Jemand2000}
    S.~Jemand.
    \newblock On this and that.
    \newblock {\em Journal of This and That}, 2(1):50--100, 2000.
  \end{thebibliography}
\end{frame}
